有冇人做左一排野想讀返書？

OU?

做咩行業先？我轉field拿不定注意先讀書，仲有兩個sem就grad

我都想問下...
做緊銀行 但係讀類似soc sic既科

OOP 196x年出世，Scrum 199x，Dijkstra algo就195x其他常用algo如堆sorting algo就有遲有早，而家玩AI但相關concept如RL都係196x年代產物，得罪講句，你會咁諗一係非做IT一係淨係寫frontend揼石仔做programmer而非software engineer